【讀警察通例】（29/07/2019）搜店、搜身、查身份證

楊岳橋Alvin Yeung